摩連奴奧脫福贏波會否剷草？

會
唔會

曼狗

會員 #213952 - 高達賓撕馬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

潘曉穎既父母呢一刻有咩感覺？ - #53

[即時討論] 遮打花園開始多人 - #2183

[即時討論] 遮打花園開始多人 - #2158

前線已失控，向記者擲燃燒彈 - #1

又話無大台？記者會代表誰？ - #1

意見及舉報：

不如試下奧脫福再現呢幕

可以考慮

sob好似好憎摩佬，成日串佢

去史丹福橋先剷

唔會啦，佢愛車之人

唔好意思
下次波台唔狙你

唔緊要，光復香港，時代革命，一齊努力令連登仔聰明D

唔好意思

唔緊要，大家都支持曼聯，唔洗客氣